聖人模式係咩原理?

射完之後好似看透世事咁

射精影響磁通量導致腦神經傳遞速度呈幾可級別上升

以男性來說，通常是指在性行為或自慰之後，突然缺乏進一步性慾的狀況（其他症狀包括有人覺得這時頭腦特別清醒、做事特別專心等等，醫學上的解釋是男性射精時，oxytocin及Prolactin兩種激素的分泌，抑制多巴胺而造成的），但不限於這種原因所產生的狀況，有些人在其他情形下，例如太忙碌、生活緊張、過度禁慾、看到覺得反感女性（或男性）的圖片等等，也可能會進入所謂的聖人模式中。

打j以外既聖人模式 真係想試下

自己search 下欣宜d J 圖
唔好係度貼唔該

唉屌 當你趕緊份assignment, 真係忙到連飛機都唔想打

我個人相信, 呢個係演化既結果...

原始人類所追求既就係食物同繁殖後代...
當你完成左原始既欲望後 (射完精以為繁殖左)
你就可以達到生物文化層, 再追求真善美 (求其引用中學科文)

打左先釋放到壓力

I know that feel
打個J成個流程可能都搞1x分鐘
諗起打完之後份assignment個進度係停留左係打J前就唔開胃

之前睇過一啲講法，話係男性保護自己嘅機制
等自己唔好縱慾過度，傷身的
其他動物都應該有類似嘅機制，例如螳螂，如果唔快啲入聖人模式，交配完就會畀雌螳螂食

但呢個模式長短有冇平均時間, 我自己抖番半小時至一小時就又想黎

小心身體

如果一個日日OT、冇打一年飛機嘅人難得J一次，臨射嗰下中伏寫咗落林鄭同689合照到會點？

佢會唔會獲得毀滅世界嘅能力